宵禁/戒嚴 既話我留系屋內等10點「和你嗌」

唔需要10點啦
秒秒鐘都叫得

邊段時間未宵禁就出邊段
幫柒婆做得徹底啲
爭取24小時宵禁

系你老母

炒晒車啦